其實點解一定要港島區 提早揸春袋唔好咩

反正聽日都冇車去架啦

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

1

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

封站咪入去囉 一係行紅隧過海
冇大台係咁

想問而家點樣臨時轉地點？
宣傳左咁多日港島

同意，但已成定局

又話星期六會做埋星期日嗰份
星期六入機場唔係仲好咩

平時吹雞要人都係咁啦
講到好困難咁

#1高質李依

•2m

完全封鎖

又係時候block下d五毛

你坐機鐵入到去時啲狗乜都凖備好啦

成件事係港島區(金鐘同西環)而起喎

因為一早吹晒雞去港島

封鐵就去機埸遊車河

其實港島都係，吹晒風唔俾去，如果仲去嘅話好危險
我估佢睇死大家改唔到照去架啫

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。